百萬富翁︱陳芷菁答錯問題「悲劇」 陳啟泰爆真相：戲劇效果

講到香港電視史上尷尬經典時刻，一定要數亞視節目《百萬富翁》這一幕：當時主持人陳啟泰問：「以下那部不是莎士比亞四大悲劇之一？ A.李爾王，B.奧賽羅，C.哈姆雷特，D.羅密歐與茱麗葉。」而陳芷菁自信心爆棚咁話：「我知，B啱架喇，我讀Drama㗎」，而旁邊隊友鄧光榮聽罷亦表現信心十足，以為答中，但結果當然是錯啦！呢一幕「老尷」場面亦成為一時熱話。

陳啟泰昨晚（25/8）現身無綫電視城，出席音樂節目《流行經典五十年》錄影期間接受《香港01》訪問重提往事說，「其實我同芷菁熟都不得了，以前同佢喺TVB做《K-100》已經好熟，其實而家講返真係有啲唔好意思，因為《百幕富翁》有個元素就係，如果有啲人早啲撻死係好好睇，有啲人攞百萬走又好睇，會有個喜劇效果。其實嗰個係明星版，咁所以點都會有少少提水嘅機制嘅，而當時監製又話唔可以嗰個攞幾廿萬及一百萬走㗎，而咁啱輪到有個要早啲foul佢出局嘅，而咁啱唔好彩又輪到芷菁同鄧光榮大哥，所以冇提水咁多，咁所以我要對兩位講聲唔好意思！」

人地讀drama洗鬼你提水咩

結論：陳芷菁都係柒左

要提水即係唔識

燒山唔需要人提

唔駛提啦
佢讀drama嫁喎

明明你提水提左幾次但佢死都要揀B喳喎

以為係叫佢專登錯 原來只係冇提水 即係柒咗始終係真嘅

讀drama都錯

佢係真係柒左

側證陳芷菁堅柒唔係造假，好仆街

【百萬富翁】陳芷菁重提當年答錯瘀事：從此唔再參加任何問答比賽

乜嘢年代，仲百萬富翁，一日到黑凈係咬老本，香港既娛樂事業咪就咁死，無人睇局比紅色資本吞噬

拍定手先

拍定手

提哂水啦

佢咁信心十足,你提水佢都唔信你啦

接受《香港01》訪問重提
唔講以為佢約記者去重提

秒

你見識少真係收皮啦
十啟泰佢係youtube講車好撚多人睇

連登仔小朋友多 有鬼錢買車咩

咁叫人唱HAPPY BIRTHDAY TO ME係咩效果???

cctvb 岩晒佢啦

夠柒

陳啟泰昨晚（25/8）現身無綫電視城，出席音樂節目《流行經典五十年》
...
TVB = ATV

支那紅底01最中意上兩登抄料

其實件事無咩野
佢厚面皮d其實就無事

好心佢就話劇本 節目效果啦

再補刀??
即係佢係堅唔識堅柒

無提水姐 同戲劇效果差好遠 都係柒

阿泰好誠實

「香港娛樂事業復亡，非藝不利，演不善，弊在賂ＴＶＢ。賂ＴＶＢ而力虧，破滅之道也。」

~Sky_Croc

TVB = 中國人 = 強秦
ATV = 香港人 = 亡國奴

佢個髮型好柒

其實可能係陳芷青特登答錯都唔定...

俾著係你都唔想同鄧光榮坐埋一齊啦

提左又一定係會剪落去俾你睇啦

但講咁耐都係洗唔甩佢讀Drama但唔識

多謝澄清佢真係柒左

讀drama㗎，使你提水

讀drama 使乜你山本一夫提水呀

係無提水啫，其實佢識答既話，你阻唔到佢攞一百萬

講到以為扮柒
原來係真柒

二次傷害

Sor禁錯負評
明明想禁正評

但燒山答啱既大部分都講到答案既背景
提水未必可以答到咁詳細

熟到不得了, 但咁樣暗示堅柒, 二次傷害好朋友

證明係真柒並非假柒

雖然有好多大大小小既柒事
至少證明到唔係為左節目效果整出黎
台灣既節目或日本節目有D係PLAN好晒柒事或突發事
又可以一路跟拍一路做到好突發咁
咁當然個PLAN好既話 的確係可以吸引到多人睇 如RUNNINGMAN

呢條撐警友

睇標題我仲以為節目要佢答錯
點知都係柒左

重以為專登答錯，原來係特登等陳芷菁柒

靠大家睇viu囉
不過舊派人未必鐘意viu果D節目
新派人可能又睇youtube 多

過咗咁耐原來就係證明個次佢堅係柒

Running man係咪有劇本㗎？

結論 : 係真柒唔係做戲

就係咁先覺得似劇本 你出貓都唔會出到100分啦 應該多少都要扮下鳩撞嘛

個監製都幾勇
排到"大哥"都夠膽早啲foul佢出局

冇提水啫，即係佢真係唔識囉

講到香港電視史上尷尬經典時刻，一定要數岩布仙尼唱生日歌

好彩又輪到芷菁同鄧光榮大哥，所以冇提水咁多，咁所以我要對兩位講聲唔好意思！」

睇完一大輪原來都係踩多佢一腳

睇返嗰集d錢好似係做善事，所以好明顯求9其。

不過都係柒咗

佢講車真係好吸引
識好多野，講出來好有說服力

同埋有線搵佢去講下樓，裝修果D又係

本身佢個人由百萬富翁之後已經完全行classy 路線
中產形象好入屋。

勁人答啱哂先叫效果 答錯仲要柒咗都叫效果就唔撚好上去啦

yes 佢講車講樓真係好得

山本一夫哥哥

係咪反左面 而家再等人笑佢一鑊

大和民族英雄 山本一夫

巴打你用蝗語小心俾人貼堂 改下la

咁又唔好入埋佢數，做人公道啲好，質支咪叫人唱生日歌嗰個叫朱慧珊

唔識字？記者約佢傾先提返起

其實如果有睇過既話
陳啟泰個條都提得唔算少

好似有講過
“點解咁肯定係呢個答案” 類似既野

十啟泰同輕輕鬆鬆都好似乜都識咁好全能

提咩水呀..人地讀咩架

所以冇提水咁

即係話無貼士？

咁咪更加公正？

咪證明冇放水囉？

coma star

佢嗰刻咁自信 你提咗佢都未必信啦

雙重認證

燒山點同普通人

燒山9吹背景 普通人都唔知岩定錯啦

有幾題都吹到錯晒 佢夠自信識吹

陳芷菁話佢讀drama姐
佢又冇話自己合唔合格

陳啟泰藍屍都咁多人吹奏

其實佢提咗水架啦, 係陳芷菁一句"我讀DRAMA架!", 再加上鄧光榮助攻
咁就柒成世

咁佢之後個表情簡直係影后級演技

明串，讀drama要你提水

本身諗住提下佢
點知佢實牙實齒咁款
仲話讀drama添
咁都唔好意思再提佢

陳啟泰好似早期就tvb出身
98年先轉左去atv

啟泰講車啦

講起佢有做過套咩隱形怪俠

黃霑拎百萬富翁本身都似係造俾佢

而家直頭認證埋

hk01 d支那人係咪唔識中文
次撚次都有錯字

佢仲做過尹志平
食過小龍女

燒山：我讀Eng Lit架

百萬富翁用嚟買劏房做首期都未夠呀

仲有難兄難弟

陳生識講野，世界仔

當年鮑姐去無線拍劇，都話估唔到幕後全部亞視人，覺得好親切

睇嚟陳啟泰好快返無線